點樣可以幫助MeWe而我哋又享受到無限制存取空間？

我滲透咗一陣，小弟有下列建議，大家再集思廣益，一齊group埋feedback 比佢。

我講自己立場先，大家咁多年Facebook 經驗，成日咁多內容農場，又或者啲濕鳩page，根本就係一堆copy cat同埋垃圾資訊。

開設專頁需要付費，一開頭點都要有基本收費門檻，$5 USD起步，打後就按subscribe數黎收
e.g : 10k subscribe 收 $10USD , 1000k / $1000USD..etc

一般開page十居其九都係謀利多，無理由要比錢嘅係客源而唔係商家，而且咁樣就可以阻擋好多阿豬阿狗開page 做copy cat / 抄襲新聞當網媒，阻擋力量雖然唔大，但起碼增加返佢哋啲成本。

———————————————-

再講個人 account ，本身我想希望佢可以private setting可以多層次啲，好似Facebook 咁我可以set到只比特定人睇，但我自己覺得，如果好友名單中有啲人你都唔想比野佢睇到，咁不如唔好add佢，咁呢個我睇法黎。

重點我覺得前期MeWe唔夠網絡資源下，可以將個MeWe 做到好似Instagram 既限時動態咁，但個時間就由用家自行設定

e.g 最短24小時 - 最長 30日 等等

咁就可以慳好多網絡空間，如果唔係當用家full左要自己del相就有啲肉赤。

小弟不才，大家再集思廣益下

推

集思廣益

唔好齋留負皮先啦

講兩句

MeWe加州左膠嘢 狗也不屌

1000k = 1M

Sor 1m

Thanks 指正

佢個APP 個UI好唔掂

下，你想唔要content farm, 19 page
但mewe feature page就畀大紀元你睇喎
仲係一堆右翼fake news集散地
想唔要假資訊mewe根本衰過facebook

咁呢個唔關MeWe事喎，係用戶群問題

然則你想mewe好似仆街facebook 咁做審查？

如果係無審查但充斥deepstate陰謀論fake news嘅mewe同所謂有審查但只係某啲offensive野唔講得同唔傳得假新聞嘅Facebook之間揀
我寧願後者
Facebook出賣私隱賺錢係應該屌
但moderate內容係必須
講真話佢幾瀨共 但反送中資訊一直都無censor過
最多係蔽咗血腥暴力內容
大不了兩樣都唔用，唔好迫我食mewe呢舊屎

都話呢個係客源問題，當MeWe有一定數目嘅用戶，你估而家你眼見嘅大媒唔會開多條line咩。

情況就如旺角少人去，啲人谷鳩氣去哂大澳，當大澳嘅人數多過旺角，自不然有人會去大澳擺檔，至於你講Facebook 幫你篩走fake news，前提係所謂fake news係Facebook 自己定義，唔係客觀描述。

屌，佢入唔到大陸姐
入到你唔撚駛慌

到底比負評果啲係咩人？